有玩過女神異聞錄5嘅人入一入黎

如果世界真係認知世界嘅話

林奠同一眾鳩官嘅殿堂會係點

秘寶應該係維尼公仔

全世界一片紅

全個香港

林鄭： 背景好多第一，最好既獎狀獎盃，入面人人都係跪係度讚佢大笑既扭曲怪物

陳謬波： 背景係一間間劏房空間，不斷隨時間縮小要限時攻略唔係會壓死，入面好多錢，毒品，怪物係掛哂成日銀紙珠寶

鄧pk: 一隻隻大口怪，滿嘴謊言，背景係一個個牢房不斷發生性同暴力，迷宮入面既指示同路係相反，不斷係海岸同高樓之間穿梭，主角要避開cctv